東亞啟動出售東亞人壽流程

東亞啟動出售東亞人壽流程

東亞銀行公布策略性檢討結果，決定啟動出售東亞人壽的流程。

東亞表示，現已完成對其業務及資產組合的全面策略性檢討，決定啟動出售東亞人壽的流程，以提高該行業務的價值，改善財務狀況，並使管理團隊專注於其香港及中國內地的銀行核心業務。

東亞又指，作為出售流程的一部分，將尋求簽訂長期獨家保險分銷協議，將透過該行分銷平台，為特定保險公司分銷保險產品，從而獲取持續的收入來源。該行已聘請高盛為出售東亞人壽的財務顧問。東亞人壽是東亞銀行全資附屬公司，去年保費收入為48億港元。

東亞指，將專注尋找機會以發展核心業務，包括但不限於通過與該行中國內地銀行業務的策略及協作夥伴關係。

該行又表示，為了繼續推動長期股東價值，亦將專注於若干戰略重點，通過專注財富管理，包括銀行保險業務來提高服務費收入；通過簡化運作以降低其成本對收入比率；透過其全渠道平台創造卓越的客戶體驗；進一步加強風險管理措施以降低信貸成本；及保持穩健的資本狀況以支持增長。

江澤民.jpg

大東亞共榮圈銀行

銀行界亞視

執柒了

又有大孖沙賣野走佬了

寶baby支唔支持國安法㗎？

99.99%支資接貨

d支那狗既錢都共產曬 仲有邊個幫你買保險

敗家仔

學大新

呢間垃圾

好似唔太支持喎佢

手足黎